[NEVERLAND] (G)I-DLE 討論區 (17) - 2021年!!迷你專I BURN 回歸大發!!

(G)I-DLE，(韓語：(여자)아이들），是韓國Cube娛樂旗下的六人女子音樂組合，六位成員包括薇娟、Minnie、穗珍、小娟、雨琦以及舒華所組成，並由小娟擔任隊長。將於2018年5月2日，以迷你一輯《I AM》、主打 《LATATA》出道。

團名寫法為「(G)I-DLE」（(여자)아이들），發音省略括號內文字，讀法為「I-DLE」，但是使用非韓語時G則會發音。

團名，由代表女孩的「여자、G、女」，英文個人的 「아이、I、我」，韓文複數的「들、DLE、們」組成，意味著擁有獨特個性的六人所組成的團體。

團徽結合英文的「I」及韓文的「들」，有著將各位不同個性的女孩聚集起來的意義。口號為「I! 大家好，我們是아이들(I-DLE)!」，代表手勢是用拇指比成英文字母小寫的「i」，再兩手倒扣合在一起，比成大寫的「I」。

官方應援色為NEON RED（Pantone 185C）與CHIC VIOLET（Pantone 2597）。

官方手燈造型為熱氣球般的水晶罩，以(G)I-DLE的LOGO設計的城堡，再加上官方應援色CHIC VIOLET，手燈一共可以閃爍三種顏色，分別是白色以及應援雙色。

官方粉絲名為「Neverland」（네버랜드），在2018年10月29日透過V Live直播選出，意思是童話彼得潘裡的虛構之島，待在島上的小朋友會停止長大

成員簡介：

SoYeon

本名：田小娟 / 全素妍(音譯) / 전소연 / Jeon So Yeon
生日：1998年8月26日
身高：157cm
體重：42kg
血型：B型
星座：處女座
出生地 : 南韓首爾特別市江南區
學歷：中央大學敎師範大學附屬高中
隊內擔當：隊長、主Rapper
花名 : Jelly , 小狐狸 , 唯肉女

綜藝節目：
2016年 Mnet《PRODUCE 101》
2016年 Mnet《Unpretty Rapstar 3》

個人單曲:
2017年：《Jelly》

2018年：《Idle Song》

MiYeon

本名：曺薇娟 / 趙美延(音譯) / 조미연 / Cho Mi Yeon
生日：1997年1月31日
身高：165cm
體重：46kg
星座：水瓶座
出生地 : 南韓首爾特別市西大門區
隊內擔當：主唱
興趣：聽音樂、睡覺、指甲彩繪
專長：吉他
花名 : 面 , 美延 , Cho.Di.B , Cho Rapper , 曺保齡 , 綠色鱷魚 , 湯姆

個人單曲/OST:
(G)I-DLE Miyeon - 九尾狐傳 - 구미호뎐 OST Part 8 - My Destiny

미연,민니 ((여자)아이들) - We Already Fell In Love [도도솔솔라라솔 OST Part.4 (DoDoSolSolLaLaSol OST Part.4)]

Minnie

本名：มินนี่ ณิชา ยนตรรักษ์ / Minnie Nicha Yontararak / 민니
生日：1997年10月23日
身高：164cm
體重：48kg
星座：天蠍座
國籍：泰國
出生地 : 泰國曼谷
隊內擔當：主唱
花名 : 金米妮 , 米妮 , 小顆粒 , 妮查 , 粉紅色老鼠

個人單曲/OST:
((G)I-DLE Minnie) - Getaway (나의 위험한 아내 OST) My Dangerous Wife OST Part 2

SooJin

本名：徐穗珍 / 徐秀珍(音譯) / 서수진 / Seo Soo Jin
生日：1998年3月9日
身高：164cm
體重：49kg
星座：雙魚座
出生地 : 南韓京畿道華城市
學歷：韓國藝術高中
隊內擔當：主領舞、副唱
花名 : SuSu , JinJin , 徐女士, 紅狐狸

YuQi

本名：宋雨琦 / 송우기 / Song Yu Qi
生日：1999年9月23日
身高：162cm
體重：48kg
星座：處女座
國籍：中國
出生地 : 中華人民共和國北京市
學歷：北京101中學（畢業）
隊內擔當：領舞、領唱
花名 : 雨琦弟弟 , 쇠고기（牛肉）, 宋怪力 , 北京小狗 , 楊貴妃

ShuHua

本名：葉舒華 / 예슈화 / Yeh Shu Hua
生日：2000年1月6日
身高：161cm
體重：45kg
星座：魔羯座
國籍：中華民國
出生地 : 中華民國桃園縣楊梅鎮
學歷：華岡藝術學校戲劇科（休學）
隊內擔當：門面、忙內、副唱
花名 : 舒舒（슈슈）, 傑利 , 四次元少女 , 白雪公主（백설공주） , 葉希望

專輯

1ST MINI ALBUM - "I AM"

[MV] (G)I-DLE ((여자)아이들) _ LATATA

$$$ (달라)

Hear me (들어줘요)

1ST DIGITAL SINGLE - "HANN"
[MV] (G)I-DLE ((여자)아이들) _ HANN

2ND MINI ALBUM - "I MADE"

[MV] (G)I-DLE((여자)아이들) _ Senorita

[MV] (G)I-DLE((여자)아이들) _ Blow Your Mind

Put It Straight (싫다고 말해)

Give Me Your (주세요)

2ND DIGITAL SINGLE - "Uh-Oh"
(여자)아이들((G)I-DLE) - 'Uh-Oh'

3RD MINI ALBUM- "I TRUST"

(여자)아이들((G)I-DLE) - 'Oh my god'

(여자)아이들((G)I-DLE) - 'LION'

(여자)아이들((G)I-DLE) - ‘사랑해 (Luv U)’

(여자)아이들((G)I-DLE) - 'i'M THE TREND' Special Clip

SUMMER SINGLE ALBUM - DUMDI DUMDI

4TH MINI ALBUM ‘I BURN’

(G)I-DLE JAPAN 1st mini album「LATATA」

(G)I-DLE - 「LATATA」(Japanese ver.)

(G)I-DLE JAPAN 2nd mini album - OH MY GOD

Tung-Tung (Empty)

(G)I-DLE 1st English single - 「LATATA 」

(여자)아이들((G)I-DLE) - 'LATATA (English Ver.)'

K/DA Music

K/DA - POP/STARS (ft. Madison Beer, (G)I-DLE, Jaira Burns) | Music Video - League of Legends

K/DA - THE BADDEST ft. (G)I-DLE, Bea Miller, Wolftyla (Official Lyric Video) | League of Legends

K/DA - MORE Featured artists: Madison Beer, (G)I-DLE, Lexie Liu, Jaira Burns, Seraphine [Official Music Video]

其他合作/企劃歌曲/Crossover合作舞台

Soyeon
[STATION X 0] 슬기(SEULGI)X신비(여자친구)X청하X소연 'Wow Thing' MV

애정결핍(The loveless)

Hang out (너도? 나도!) (Feat. SOYEON) (소연) of (G) I-DLE (여자) (아이들)

I Wanna Be (Feat. 소연 of (여자)아이들)

HYO ‘DESSERT (Feat. Loopy, SOYEON ((G)I-DLE))’ MV

Miyeon

Hangzoo X MIYEON ((G)I-DLE)) - 'Cart'

Minnie

WENGIE ft. MINNIE of (G)I-DLE 'EMPIRE

[2020 MBC 가요대제전] 효정(오마이걸) X 민니((여자)아이들) X 채원(아이즈원) - 우주를 건너, MBC 201231 방송

Yuqi

[2020 MBC 가요대제전] 영훈(더보이즈) X 우기((여자)아이들) X 필릭스(Stray Kids) - 여름 안에서, MBC 201231 방송

(여자)아이들 (G) I-DLE

Stray Kids × (G)I-DLE × The Boyz - New Wave Opening Performance

(여자)아이들 X ITZY - Diva + dance performance

[2020 MAMA] OH MY GIRL X (G)I-DLE_Bad Girl Good Girl

[2020 MBC 가요대제전] 수진&소연((여자)아이들) X 유리&민주(아이즈원) X 예지&류진(ITZY) - Reflection, MBC 201231 방송

特別篇

1MILLION X K/DA - MORE

MINNIE of (G)I-DLE - 'Why Do You Love Me (Acoustic) / Charlotte Lawrence (Cover)

YUQI of (G)I-DLE - 'Shallow / Lady Gaga, Bradley Cooper' (Cover)

Dance Busking - (G)I-DLE (@Hongdae)

(G)I-DLE – LION @ Queendom Final

(G)I-DLE – LATATA @ Queendom

(G)I-DLE - Fire - @ Queendom

(G)I-DLE - Queendom Stage Collection

Ariana Grande '7 rings' by (G)I-DLE 수진(SOOJIN) l [COVERS]

MINNIE of (G)I-DLE - 'Gravity / Sara Bareilles' (Cover)

K/DA - POP/STARS (ft. Madison Beer, (G)I-DLE, Jaira Burns)

True Damage - GIANTS (ft. Becky G, Keke Palmer, SOYEON, DUCKWRTH, Thutmose)

[그녀의 사생활 OST Part 1] (여자)아이들 ((G)I-DLE) - Help Me MV

(G)I-DLE - 'FAKE LOVE / BTS (Dance Cover in New York)

[M COUNTDOWN in TAIPEI] (G)I-DLE - FAKE LOVE│ M COUNTDOWN 180712 EP.578

((G)I-DLE) - 'APESXXT / The Carters (Choreography in New York)'

(G)I-DLE - Miyeon , Yuqi - 蒙面歌手

(G)-I-DLE – 我的名字

精選舞台

[(G)I-DLE - LATATA] Debut Stage | M COUNTDOWN 20180503 EP.569

[쇼! 음악중심 4K] (여자)아이들 -돈 터치 미 ((G)I-DLE -DON’T TOUCH ME) 20201107

(G)I-DLE ((여자)아이들) - Luv U @인기가요 inkigayo 20200503

動物睡衣版Luv U

K/DA - POP/STARS | (여자) 아이들 Version

(G)I-DLE - Hot Issue ,(여자)아이들 - 핫이슈, (4minute Cover)

Special Stage (G)I-DLE - U-Go-Girl

[(G)I-DLE - LION] Special Stage | M COUNTDOWN 191107 EP.642

(G)I-DLE Special ★Since 'LATATA' to 'LION'★ (28m Stage Compilation)

Oh My God + Intro(Black ver.)

Oh My God + Intro(White ver.)

Oh My God (Angel ver.)

Oh My God 4K

Oh My God - Encore Fancam

[4K] (여자)아이들((G)I-DLE) _ 덤디덤디(DUMDi DUMDi) | 퍼포먼스 | Take#1 | 테이크원 | Performance

(여자)아이들((G)I-DLE) - '덤디덤디 (DUMDi DUMDi)' : ONLINE MEDIA SHOWCASE Ver.

(여자)아이들((G)I-DLE) - "DUMDi DUMDi" Dance Performance | 뮤플리 스페셜

[(G)I-DLE - DUMDi DUMDi] Comeback Stage | M COUNTDOWN 200806 EP.677

[2020 MAMA] (G)I-DLE_DUMDi DUMDi

(G)I-DLE出道至今於頒獎典禮、音樂節目的獲獎與提名

韓國音樂頒獎典禮

MBC Plus X Genie音樂獎（MBC Plus X Genie Music Awards）
2018年11月6日 - 最佳女新人獎 (G)I-DLE - 獲獎
年度歌手獎 - 提名
Genie音樂人氣獎 - 提名

亞洲明星盛典（Asia Artist Awards）
2018年11月28日 - 新人獎 (G)I-DLE - 獲獎
人氣獎 - 提名

2019年11月26日 - Groove獎 (G)I-DLE - 獲獎

2020年11月28日 - Best Emotive 獎 (G)I-DLE - 獲獎

甜瓜音樂獎（Melon Music Awards）
2018年12月1日 - 新人獎 (G)I-DLE - 獲獎

Mnet亞洲音樂大獎（Mnet Asian Music Awards）
2018年12月10日 - 最佳女新人獎 - 提名
Best of Next - 獲獎
年度歌手獎 - 提名

2019年12月4日 - 最佳女組合舞蹈表演 - 《Senorita》 - 提名

韓國大眾音樂獎（Korea Popular Music Awards）
2018年12月20日 - 新人獎 - (G)I-DLE - 獲獎

金唱片獎（Golden Disc Awards）
2019年1月5日 - 音源部門新人獎 - (G)I-DLE - LION - 獲獎

音源本賞 - 《LATATA》- 提名
人氣獎 - (G)I-DLE - 提名
網易雲人氣獎 - 提名
2020年1月5日 - 最佳女子表演獎 - (G)I-DLE - 獲獎

Gaon Chart K-POP大獎（Gaon Chart K-POP Awards）
2019年1月23日 - 年度新人獎－音源部門 - (G)I-DLE 獲獎

年度歌手－8月音源部門 《HANN (Alone)》- 提名
2020年1月8日 - 年度歌手－2月音源部門 《Senorita》- 提名
年度世界新人賞 - (G)I-DLE - 獲獎

The Fact音樂獎（The Fact Music Awards）
2019年4月24日 - Next Leader - (G)I-DLE - 獲獎

2020年3月16日 - 年度舞蹈表演藝人 - (G)I-DLE - 獲獎

2020年12月12日 - GLOBAL HOTTEST PRIZE- 獲獎

Soribada最佳音樂大獎（Soribada Best K-Music Awards）
2019年8月23日 - New Wave獎 - (G)I-DLE - 獲獎

2020年8月13日 - 新韓流表演賞 - (G)I-DLE - 獲獎

韓國大衆音樂賞（Korean Music Awards）
2020年2月27日 - 最佳流行歌曲 - 《LION》- 提名

其它頒獎典禮

韓國品牌大獎（Brand of the Year Awards）
2018年7月24日 - 年度女子新秀偶像獎 - (G)I-DLE - 獲獎

MTV歐洲音樂獎（MTV Europe Music Awards）
2018年11月4日 - 最佳韓國藝人獎 - (G)I-DLE - 提名

肖蒂獎（Shorty Awards）
2019年5月5日 - Best in Games - K/DA - POP STARS - 獲獎

亞洲模特獎（Asia Model Awards）
2019年6月9日 - New Star Award（歌手部門）- (G)I-DLE - 獲獎

日本金唱片大獎（The Japan Gold Disc Awards）
2020年2月26日 - Best3 New Artist - (G)I-DLE - 獲獎

MTV音樂錄影帶大獎（MTV Video Music Award）
2020年8月31日 - 最佳KPOP - (G)I-DLE - 提名

Billboard - 2018年K-Pop新人第1名

2018 Youtube awards in Korea - (G)I-DLE

2019 Global Vlive Top 10 - 新人第1名

偶像明星運動會

2019年 第16屆春節特輯 女子藝術體操 - 舒華 銅牌（總分12.70）

2020年 第19屆中秋特輯 偶像狗狗錦標賽 - 舒華 銀牌

音樂節目獎項

2018年
第1位 - LATATA 三冠
-5月22日 SBS - MTV THE SHOW

-5月24日 Mnet - M Countdown

-5月29日 SBS - MTV THE SHOW

第1位 - HANN (Alone) 三冠
-8月29日 MBC - Music Show Champion

-9月4日 SBS MTV - THE SHOW

-9月6日 Mnet - M Countdown

2019年
[red]第1位-Senorita一冠
-3月6日 MBC Music - Show Champion

第1位 - Uh-Oh 一冠
7月2日 SBS MTV - THE SHOW

2020年
第1位 - Oh my god 四冠
-4月16日 Mnet - M Countdown

-4月17日 KBS2 - 音樂銀行

-4月18日 MBC - Show! 音樂中心

-4月19日 SBS - 人氣歌謠

第1位- DUMDI DUMDI 六冠
-8月12日 - MBC Music - Show Champion

-8月13日 - Mnet - M Countdown

8月16日 - SBS - 人氣歌謠

8月19日 - MBC Music - Show Champion

8月20日 - Mnet - M Countdown

8月23日 - SBS - 人氣歌謠

綜藝篇

(G)I-DLE: I-TALK

(G)I-DLE: HASHTAG TALK

(G)I-DLE - Secret Folder

(G)I-DLE - TO NEVERLAND

(G)I-DLE - Telepathy Live

(G)I-DLE – Mafia Game

(G)I-DLE - IDOL League

(G)I-DLE – IDOL ROOM

(G)I-DLE – Weekly Idol

(G)I-DLE - 躺播

(G)I-DLE - Cube 通訊

Do the Members of (G)I-DLE Even Know Each Other?!

(G)I-DLE - 女王的3個條件

[Full ver.] (G)I-DLE, (여자)아이들 [School Attack 2019]

(G)I-DLE - 超市 Superstar

(G)I-DLE, became office workers [Life Corp.] EP.1

(G)I-DLE - Never-ending Neverland

(G)I-DLE - Idol on the Quiz

(G)I-DLE Yuqi - Learn way

(G)I-DLE Minnie Soojin i’m the trend

(G)I-DLE - IDOL workshop

(G)I-DLE - Yuqi - i'm survivor

(G)I-DLE - U+아이돌Live IDOL Picknic

官方頻道

Official Website:

TWITTER

TWITTER JP

YOUTUBE

YOUTUBE JP

VLIVE

Instagram

Facebook:

U CUBE :

Bilibili:

日本Fans club官網:

[NEVERLAND] (G)I-DLE 討論區 (16) - 突然勁多綜藝 comeback期待中

舒華同師姐EUNBIN HBD

ShuShu HBD🎉🎊

舒華生日快樂

舒舒生日快樂

今次啲專輯一張都揀唔落點算

直接買花VER, 柒到值得紀念

所以牙琦係真係剪咗短頭髮？

留名
舒舒生日快樂

我舒生日粗卡

我舒華生日快樂

短期內唔想見到呀琦..

其實韓國運香港原來全部都係差唔多價兩舊水上下

收埋咁多舒舒相

我ig搵代購兼代拆，三個版本二百五
第一次買專去cd店買兩個版本都就三百

仲要係第一個最準時開Post
總共兩個post

最後大家邊度買專

諗緊要唔要喺呢間買

可能大家都冇諗住買

諗緊K4買 又抽下獎

ktown上次巢鳩我海報同漏卡今次用翻compensation

目前會將自己睇過既野放上去先,主要係bilibili果3個站既綜藝

Pmed

IG HIDE左d生日post

嘩好撚正咁

買了買了

有冇人發覺cut出黎個d得呀面 minnie同呀琦既part

正到

lost同dahlia

嘩,全專都好好WO
希望唔係得呢PART吸引

Minnie句where is love好正
暫時最期待DAHLIA

主唱呀嘛可能係佢哋唱嘅part比較吸引掛

有冇人同我一樣成日入唔到UCUBE個APP
自從31號晚到而家都一直login唔到

ktown4u 單已落

佢兩個好似愈黎愈襯

啱啱都落左單

點解呢個買?我見shipping fee成24蚊美金

因為有特別小卡同埋比其他網叫做平啲

有40%off其實都幾吸引
買多幾張除翻運費感覺會平啲

係咪Susan?

小娟奶手賠率1.001

舒舒對紅眼

終於跟返出道個陣嘅高冷人設

下巴太明顯

小娟啲手指甲應該會整到好長
所以唔會係佢

小娟勁尷尬
好似冇見過佢同其他member一齊直播咁滯

D-11

小娟+舒華會仲尷

妖, 唔好咁喇

點可能唔買flower

買晒三隻唔使煩

一陣香港時間7:30 KBS會有一個訪談

Makestar 米妮特典好靚

Streaming guide~

冇錢事小, 冇位事大

1:50 兩個幾時咁frd

其實呢隻算唔算和風

好撚正呀

準備大發

i phone

小娟：我係Samsung用家

三叔醒水啦
知道要搵邊個代言未

God Soyeon

小娟染咗頭

有冇人知佢哋表演咗未？

唔係聽日咩

我唔清楚 咁今日呢個係咩

音源
聽日銷量

Thanks

原來中國人一直當葉舒華係台獨分子！！！！

Cube

比支那仔屌幾句就跪住度奶 on99 cube

又奶好奶滿

cube唔奶分分鐘成堆訂咗嘅中輸訂單cut單退訂
股價大跌

而家仲未推舒華出黎認中國人, 其實算好彩

舒華唔好跪呀
未跪就俾人鬧得咁勁 跪咗仲得了

啱啱Susan Vlive冇save

唔到佢揀
cube算係咁喇
三大一早中國人左

依家cube靠gidle撐起成間公司咁滯
最後無可奈何情況下都要逼舒華認嫁啦

之前仲以為有雨琦做代表 舒華就可以唔使認
點知都係難逃宿命

啲大陸人開始喺ig嘈

話咁快聽日就cb

班小粉紅真係冇撚腦地球毒瘤黎
返weibo打飛機啦柒頭

今日vlive留底
聽講劇透咗 所以冇save到

個髮型唔係一早出左街？

之前嗰個原來係假髮 今次真係剪咗

唔除口罩幾靚

best performance

舒華15秒嘅part竟然連1秒嘅近頸都冇

呀琦幾靚

幾正

新髮型比想像中好睇

聽日係咪showcase都冇, 仲VLIVE咁輕鬆

舒華訓咗

又5條女逼入間劏房

葉舒華究竟點樣可以喺咁嘈嘅情況下瞓得着

小娟好似紋咗身

可唔可以快啲到5點啊～～～

大家好，
我們是CUBE Entertainment。

(G)I-DLE 4th Mini Album [I burn]] 的播出前投票通知
會為大家介紹各個電視台的投票方法，請粉絲們多多參與。

:: SBS MTV, SBS FiL 《THE SHOW》::
[投票方法]
1. 下載 STARPLAY APP 後進行
2. SBS MTV 《THE SHOW》 預先投票 → (G)I-DLE <HWAA>投票

[投票時間]
每周星期五 PM 8:00 – 星期一 PM 2:00 (KST)

:: MBC M, MBC every1 《SHOW CHAMPION》::
[投票方法]
1. 下載 IDOLCHAMP APP 後進行
2. (G)I-DLE <HWAA>投票

[投票時間]
每周星期四 PM 6:00 – 星期天 PM 11:59 (KST)

:: Mnet 《M COUNTDOWN》::
[投票方法]
1. M COUNTDOWN 預先投票
Mnet JAPAN 網頁
2. 點擊預先網上投票圖標→ (G)I-DLE <HWAA>投票

[國際投票方法]
1. 下載Whos Fan APP後進行
2. 點擊《VOTE & EVENT》圖標→點擊《M COUNTDOWN全球預先投票》圖標
3. (G)I-DLE <HWAA>投票

[Genie Music投票方法]
1. 下載並打開Genie Music APP
2. 點擊M Countdown預先網絡投票按鈕 →(G)I-DLE <HWAA>投票

[投票時間]
每周星期五 PM 2:00 – 星期一 AM 9:00 (KST)

:: KBS2 《Music Bank》::
[KBS國民PANEL]
1. 點擊進入KBS 《Music Bank》 支持率調查指南
(僅限KBS國民PANEL會員才可參與，從星期四上午10點開始發送隨機郵件)

:: MBC 《秀！音樂中心》::
[觀眾委員會投票方法]
1. 點擊進入MBC 《秀！音樂中心》觀眾委員會
(可以在MBC 觀眾委員會內參與投票)

[投票時間]
每週三 AM 9:00 – 星期四 AM 11:00 (KST)

[國際投票方法]
1. 下載MUBEAT APP後進行
2. 點擊《秀！音樂中心》圖標→ (G)I-DLE <HWAA>投票

[投票時間]
每周星期二 PM 6:00 – 星期五 AM 11:00 (KST)

:: SBS 《人氣歌謠》::
[投票方法]
1. 下載Melon APP後運行
2. 點擊Melon活動選單標籤 → 點擊SBS人氣歌謠的標題 → (G)I-DLE <HWAA>投票

[投票時間]
每周星期一 PM 12:00 – 星期六 PM 11:59 (KST)

+ 基本上所有電視台的排名中都包含有音源排名及唱片銷售量排名，
其中一部分還包含有SNS(YouTube點擊量，推特, 臉書)分數，
拜託各位粉絲給予多多關注並積極參與!

謝謝。

都幾靚

舒華好似鬼

睇完
風格好特別
好似中溝日溝韓

同想像中好大分別

有冇成條片嘅link?

點解可以fusion到中日韓味都有 小妹下面滴左

嘩 空降一?

妮查作嗰首moon 都好正

冇諗過

真. 一線女團

好正

女帝髮型

好好聽

舒華得幾秒

dahlia好歐美

個尾完得有d突然, 加多幾秒好d

原來呢個叫melon5分鐘實時曲線

仲要唔係唱

公平公正

from 公海
全專melon空降入榜
全專排名係1/13/18/37/43/44

空降一位粗卡
係咪第一次一位?

lost 段rap開頭同tung tung 段rap好似

MOON好好聽

又敗左百幾蚊買yes card

舒華少到⋯⋯
下次我要等MV出咗先買專
太痴線

3.9s⋯⋯

有個852

Ching

上次有個姓chan唔會又係佢掛

Dhalia > lost > moon > where is love > hwaa

唔中

Hann(Alone in winter) 最正

原來聽溜左首 呢個第3

vlive咁大件事冇人講？

應該loop b side多過title, 首首都可以拍mv既質素
dahlia, lost, moon> hwaa, hann> where is love
唱作女團

CR. GIDLE PETER PAN

全員vlive

MELON全專進入前20

舒華 part登上韓國熱趨
目前23位

都CLS,三句加埋先得3.9秒

我覺得以佢既唱歌實力呢個part係可接受, 但mv可以剪多少少既

3.9真係 我追12人團都冇咁慘
Shuhua fancam出黎我要睇爆佢 CLS 3.9
點睇個樣都返咗黎啦
OMG 到 dumdi dumdi 簡直低處未算低

唔唱等公司比人鬧點都好過hann個次咁
我覺得佢自己本身對唱歌都冇乜慾望
到佢真係唱得好先唱到時都係公司比人屌
依家唱唔好就比人話出道咁耐仲唱唔掂
咁忍左咁耐無謂前功盡廢

俾佢part又俾人屌佢廢，冇力度甩拍
唔俾佢又俾人屌唔公平

放送事故放送事故

實力差係人都知
有冇差到鏡頭都冇俾同埋得4秒啊,問心啦

其實牙琦今日個look 睇睇下都ok正

暗黑兵法

係, 可能因為真係剪左
之前柒到眼痛

咁勁🤔

雖然唔係飯 但公司比得舒華出道好心就比多啲part佢啦 得3.9秒都叫歌手咩... 有人話佢實力唔夠 3.9秒就差唔多 但實力唔夠唔應該係藉口 真係咁唔掂一開始換過第二個出道咪算 宜家比佢出左道又唔比part佢

(G)I-DLE雨琦出道3年第一次剪短髮 曝幕後秘辛：本來要戴假髮的

唔俾咁多line佢唱其實都合理嘅
不過4秒都冇就真係少咗啲
就唯有希望Cube可以俾多啲綜藝佢上啦
或者睇吓佢有冇機會可以拍劇

一線女團

佢有其他吸引既地方 各盡所長

1. 上次同其他忙內同台已經俾人屌到仆街
2. 成首歌都要求響亮聲音，強行放舒華落去有機會破壞首歌

好似上面咁講，舒華自omg到依家越黎越少part，但成績越黎越好（iburn暫時黎講），有無必然關係唔知，但我係舒華都唔會要求唱多d啦，自己又輕鬆

B side真係正過title 好多

好似好多人中意Dahlia, 可唔可以打埋歌

呢首好正

成隻碟都好聽

買碟喇

尋日聽都冇覺得咁好聽
今日聽返真係覺得超正

其實舒華唱嗰啲都算係亮點位
同埋Centre位都唔少
大家唔好咁介意啦
雖然佢係團入面表演嘅份量少
但係一去到綜藝就有有好多鏡頭
打和la

又有OST聽

Download呢4個APP投票

其實已都做得好平均
D人只係睇唱歌part時間短就係到講

抬又整爛 嘢飲又倒瀉

全隻碟都越聽越正
尤其係Moon

阿舒有center位跳又冇甩

算係咁

2021.1.12 15:00

CR. GIDLE PETER PAN

ktown ship未

落地開花

我張單琴日ship咗

整冧張枱都上咗Twitter熱搜

好想去韓國演唱會同班Neverland一齊嗌應援

今日個腦係咁iiiiii
原來moon先係最洗腦

編曲都係其中一個中意B SIDE既原因
火花個arrangement太小娟

狂loop mv
本來覺得首歌一啲都唔洗腦
而家已經入晒腦

OMG同DUMDI都係聽十幾次先上腦

我覺得今次首歌係最難上腦嘅一次

琴晚聽咗一次今日lunch聽咗一次個腦已經係咁loop副歌

二線女團差唔多喇
不過希望多d人聽b side

ching今次買左幾多隻碟

無買...我讀緊書無錢

咁幫手狂刷MV 投票補數la

佢係idle黑粉黎, 唔洗理佢

暫時最鍾意呢首

小娟話HANN(一) HANN(寒) 火花要連住聽, 唔知有故事定咩

(G)I-DLE's 4th mini album 'I Burn' hits #1 on iTunes album charts in 51 countries

香港有張敬軒頂住咗

人地一線, 我地二線

其實舒華都唱得唔少 只不過係首hwwa少line
小娟都唔係唱得好多
只不通常佢係一開頭唱一段之後中間Rap一段
之後啲人就覺得佢好似好唱多咁
點解個個都覺得係Soyeon and Friend?

d路人最中意聽過兩首歌就以為自己知好多咁指指點點

仲有公海佢哋9up其實可以唔使理
嘥氣...佢哋乜都唔知就喺度亂up
成班人云亦云 乜都唔知就喺度跟風
咁多人我哋根本就坳唔贏
唔好嘥時間覆佢地班人
//
例如舒華可能喺幾個舞台有失誤
嗰幾個shot佢哋都可以攞嚟講一世
平時表演得好嗰啲又唔見佢哋攞出嚟講

仲有好多...我都費事講

Weekly idol唔知幾時先有中字呢

得啖笑算啦，唔駛咁勞氣喎
黎黎去去都話舒華無進步
今次得四秒都可以撻呢句落去睇到笑左

清覺得今次首火花點

原來火花係LION之後寫

屌, 大娟洗唔洗咁靚

好似係佢本身上年想出 但係公司唔俾 所以先等咗一年

等緊中字

邊度講?

婚紗薇娟幾摟娶

唱片舖會早d開始ship掛

大家好，
我們是CUBE Entertainment。

(G)I-DLE 4th Mini Album [I burn]] 的播出前投票通知
會為大家介紹各個電視台的投票方法，請粉絲們多多參與。

:: SBS MTV, SBS FiL 《THE SHOW》::
[投票方法]
1. 下載 STARPLAY APP 後進行
2. SBS MTV 《THE SHOW》 預先投票 → (G)I-DLE <HWAA>投票

[投票時間]
每周星期五 PM 8:00 – 星期一 PM 2:00 (KST)

:: MBC M, MBC every1 《SHOW CHAMPION》::
[投票方法]
1. 下載 IDOLCHAMP APP 後進行
2. (G)I-DLE <HWAA>投票

[投票時間]
每周星期四 PM 6:00 – 星期天 PM 11:59 (KST)

:: Mnet 《M COUNTDOWN》::
[投票方法]
1. M COUNTDOWN 預先投票
Mnet JAPAN 網頁
2. 點擊預先網上投票圖標→ (G)I-DLE <HWAA>投票

[國際投票方法]
1. 下載Whos Fan APP後進行
2. 點擊《VOTE & EVENT》圖標→點擊《M COUNTDOWN全球預先投票》圖標
3. (G)I-DLE <HWAA>投票

[投票時間]
每周星期五 PM 2:00 – 星期一 AM 9:00 (KST)

:: MBC 《秀！音樂中心》::

[國際投票方法]
1. 下載MUBEAT APP後進行
2. 點擊《秀！音樂中心》圖標→ (G)I-DLE <HWAA>投票

[投票時間]
每周星期二 PM 6:00 – 星期五 AM 11:00 (KST)

+ 基本上所有電視台的排名中都包含有音源排名及唱片銷售量排名，
其中一部分還包含有SNS(YouTube點擊量，推特, 臉書)分數，
拜託各位粉絲給予多多關注並積極參與!

謝謝。

樓主pin上面?

ktown仲未撚ship我屌你老母

搵到再send返出嚟

我已娶

Fancam

Live ING

食CD

新坑入坑 想問問有無團綜必追
同新碟邊度買好

I talk , hashtag talk, To Neverland , secret folder , never ending neverland 主力推

碟：ktown4u不過注意運費貴到仆街,呢間野比起其他網叫做平啲仲有特典小卡

新碟信和都有得賣，計hanteo

0113 GIDLE WEEKLY IDOL EP494 ‍#(G)I-DLE#
一週偶像中字

儲卡list 各位加油

有無season greeting

唔清楚CLC啲野

我講緊gidle

sg應該未必有 不過可以上佢個網睇下or 直接message間嘢

睇 italk

香港都升上第八

D-5

今日終於有音放睇

視后做埋舞后

笑9死

就係喺youtube 睇左啲clips之後入左坑
完整要上邊度追架 好耐無追韓團

（G)I-DLE官方YouTube Channel
一共80集慢慢享用

用手機睇嘅話有英文字幕
用電腦睇嘅話好似有得自動翻譯做中文
不過唔係好準
唔介意嘅話可以上Bilibili睇 有中文字幕

呢度有1-51集 其他嗰啲你可以再搵吓

希望有好成績

Soyeon is inspired by Shuhua

用錯官方ac去like金宣虎個個好大機會係穗珍黎
得佢寫start-up

二線女團出黎喇

同日cb兩隊男團都有兩首歌唱
我地得一首
垃圾cube

一如既往虛勢宋雨琦
仲有之前金宣虎個ig page應該係Soojin follow

條片觀看次數都計分㗎

希望舒華黎緊唔好跳錯, 唔係我又要係公海比人洗幾日版
d人捕住佢仲睇得細心過真fans
雖然佢唔跳錯都會搵到野鬧

其實講錯
雨琦同美延應該錯多過舒華

投票

啲人真係得閒
希望大家都唔好跳錯

發覺shusoo fancam views特別高

一面想睇仆街一面想打J

不嬲都係佢兩個最高view

真係i trust 個垃圾信封

張CD又係咁放

雨琦個人綜睇唔睇 learn way 勁好笑

睇多啲大娟小娟
Views差勁遠

點都好過Dumdi Dumdi用膠袋掛

好 放假睇下
中意miyeon 同舒華

今次輪到姊妹

嚟緊19號美延會有套新劇 REPLAY

今日套衫靚過琴日好多

今日又淨係表演一首
好想睇其他歌嘅stage

垃圾CUBE, 岩岩CB唔唱兩首宣傳
等過氣先唱呀

M countdown投票

Show champion都要keep住投呀

Pick the Champion Song of this week~!
兩個都暫時第二名 快啲去投！！！

件衫琴日寒今日花聽日應該火

三線女團隻碟終於破左十萬

今晚有sketchbook睇

Ucube個qr reader真係用到？

發生咩事？

廢的
之前試過都唔得
個app虧虧地

屌呀 一早就用唔到佢好意思放個qrcode入隻專輯到？

佢好似公佈咗係虧

有時連個app都log in唔到
一係就彈app

Weekly idol

ktown4u 終於到貨

On9我貨都未撚出

珍珍副計正到..

個老師又真係幾q

台灣假娛樂新聞黎

研在 之前都上左幾多綜藝下 半個藝人啦

原來learn way都已經出左

比neverland撚狗

Bilibili中字都有啦

咁快通常係bot唔準的

笑L咗

有冇睇Minnie嗰條
好想去佢屋企開嗰間渡假村挽

Sketchbook可以喺邊度睇？

我錯了 原來琦吧真係出左

屌痴線 花同火兩隻冇洗過咁..由卡到Mini poster倒模一模一樣on99

有冇咁啱
你咁快到既

痴線真係服撚左
Btw 右上角嗰個lucky photocard set 原來係Random仲以為pre order 全部都有

首I don’t love you超好聽

Seo Soo-jin feels sick on the way home from work because fans can't recognize it.jpg
"Blah, blah, you can't do this!!!!" I did it ha ha ha ha ha
Cute ha ha ha ha ha ha ha ha ha ha ha ha ha ha ha ha ha ha ha ha ha

live band DUMDi DUMDi正撚到

慘

Show champion有個位係可以答問題
答啱咗可以有多啲心心投票
呢度有答案

答案：21332

데뷔조 시절 이미 정해둔 팀명으로 바른 것은?

聽日可唔可以著showcase個套, 女帝大娟

Soojin唱呢一part真係好鬼正

呀舒

咁高VIEWS既

低B妹..

互相傷害

Soojin係韓國好多fans

當團欺想蝦團寵

佢頭髮隻色真係好鬼靚

而家d新人幾有品味

其實火花副段旋律唔係舒華主哼咩? 呢首歌對舒華聲線黎講太沉厚，唱字感覺怪怪地……

你講火牙呀啊阿~ 個度? 唔係喇
點聽都似minnie多d

曹薇娟我女人

Susan唔搽嗰兩撻胭脂靚好多

其實佢唔化妝靚過化妝
佢上台個LOOK成日炒炒地

穗珍和舒華的甜蜜回憶咩料

今日個舞台應該洗最多錢

Minnie 雨琦同小娟主場
其他人好似一首都未聽過咁

字幕嗰度係寫舒華領唱
不過應該係見佢歌詞少先咁寫姐 唔會係佢唱啦

聽過5-6首
淨係估到2首...

小娟唔會咁玩鳩自己

呢套衫好睇
大娟同舒舒正到

Minnie大髀似幾好素

Sooshu又放閃

乜L野叫幾好素

素描姐

原來係咁
差d諗錯野

一開頭成班喺度笑乜連Soojin都破功

笑死

我屌晒你地老母
孩子告急冇人講?
睇pin投票喇

連續幾日都第二呀屌
快啲投票

Download哂所有Apps 睇pin跟住時間 步驟投票！！！！！！

iOS:

Starplay

Idolchamp

Mwave

Whosfan

Mubeat

Android:

Starplay

Idolchamp

Mwave

Whosfan

Mubeat

Link都send埋 唔使逐個搵 唔係唔投呀嘛

順便投埋呢個
1百萬條橫幅廣告和120,000 MV促銷活動！

出道以嚟 今次啲衫係最靚

上完人歌升返去melon16位

笑撚死
原來每個人先得~1min? 好閪喎

實體fansign其實都差唔多 最多都係2、3分鐘
簽完嘢 寫下紙仔 講兩句嘢就會畀manager催你走
video call冇嘢簽淨係講嘢 咪減到1分鐘
不過你一連線出問題lag機/耳機問題聽唔清楚就會仆街
粒星可能會可憐你畀多十幾秒你嘅

究竟要買幾多張先抽得中

係睇佢開個次fs個期限之內大家一齊抽
online外國飯都玩到
我諗都要廿幾隻先會大啲機會？
團團個情況唔同 我都唔熟

3隻ver, 銷量冇特別多到, 代表咩

啲站姐最少都買過百隻啦我諗
又或者當幫人代購之後放返出去

2021.1.18韓國時間13:00 @gidle peter pan
<I BURN>音源榜情況
舊版實時：< 화 (火花)> 5（+2）
24hits: 15

今次係咪應該難啲
video call多咗好多海外版抽

唔會再中乞衣cube計

好靚

米妮鍾意Troye Sivan又鍾意Call me by you name

覺得佢中意d瘦瘦弱弱既男仔

好耐冇見佢着呢件爛咗嘅綠色衫

就有新劇睇

Minshu

舒舒大屁股

想問下官方Neverland 係咪未收第三期會員住 之前第二期仲未飯佢地 想課金入官方會員

未 一年一次
而家武肺入都冇乜用

有冇人知收MMT小卡大概價格應該收幾多？

做會員無乜著數
我d錢留黎買週邊/專輯好過

有張卡好似開心啲
想問下mwave 會唔會有佢地啲親簽專賣

想問其實做會員有咩着數？
一樣過咗第二期會員先入坑

咁而家the show係咪冇得海外投票

求答

以我理解係有現場活動例如fans meet 果啲官方會員先可以報名參加
之前飯過其他團係咁

I TRUST 有
可能簽撚到佢地驚
之後兩次都冇

好似係
冇所謂喇, 訓係度都然

唔知喎
去ig格下價囉

係囉我見其他團都有
而家無得去簽售會 連呢啲都無埋 橙

好彩唔太在意呢d野
情願佢地拍多d劇/上多d綜藝俾我笑下仲好

一陣係咪有面套新劇睇

等埋minnie 個套
希望舒華快d 拍

見大多都係話自出價
不過Thx

卡唔係大約$20-50
係有d成員多人中意會$80 or >100
其他團既價

Replay唔知中字幾時先有

十六碎的面

而家都仲舉手過馬路好Q

原來今日淨係live
26號先開始播
逢星期二五晚 7PM KST
YOUTUBE

MK妹

佢地扮面扮到以為已經播緊

對腳

見到後面d19星星就估到係yes
不過我覺得閃卡有誠意過d官方卡

mk妹一睇就知有經驗

nvl要暴動了

唔要呀！！！

屌呀乜撚野垃圾劇

原來yes卡有韓星

我屌晒你地老母, 今日mubeat投票開始冇人講?
睇pin投票喇

yes card第一次出idle閃
利申直到最新呢期idle卡全齊

咩事阿

我傻眼

冇帶埋個腦收工

聽朝音放仲vlive

要平息民怨

劇照定咩

minnie 會唔會都失守

ya龔贊英

套劇出左街之後佢地應該又會瘋狂扮

頂你個肺一起身就睇到呢啲嘢

正常發揮

啲相邊度睇？

又搶拍

諗起嗰次美延開audio live

@idolvotingteam

Mubeat投票教學

好似話有個俾錢嘅平台 尋日已經有得睇
如果免費嘅話 要等下個禮拜嘅YouTube
所以今個禮拜會不斷俾人劇透

第一集就黎咀？

嗰張唔知係邊度搵

..😭

宋雨琦xi代表全體Neverland表示十分憤怒

頭兩集中字

男一男二幾靚仔

唔喺點襯得起我哋美延

香港時間五點

坐等今日初一

珍手上面啲貼紙多到

條片lag到...

高踭鞋

呀珍係咪走音

一位 輕鬆 多謝大家

我女人幾靚..

佢哋消音真係唔係好掂

小娟

一下姐

原來呢一下係劇透🔥🔥

mubeat要人
mubeat要人
mubeat要人

SBS Inkigayo will change scoring system. Global Live Voting will be added from 24th January!

DL STARPASS app !!!

牙珍副計好似越嚟越fit

@bemyidle_

👩🏻‍🦲

呢個係真定假

真掛
不過BILLBOARD好多個榜
CLC好似都入過
呢個唔知咩榜

點解HAKU成日比女攬都抑鬱

點解Haku甩色甩得咁嚴重

On9仔自拍俾人影到

呀琦今日有d正。。。

係唔係淨係得我一個load唔到入U cube個垃圾app

我入到

哇 今日小娟RAP之前個下轉左動作

我依家終於都入到

唱live女團

決定以後遇到鐘意既女仔就like晒佢ig d po

shusoo

啲L樣真係唔識貨

個樓主

記住投票

點解唔玩一位公約
孩子已經唱live 證明左自己

想睇一位公約

金Minnie都幾有耐性下

Produced by god 小娟 幾好聽

今日著藍色

我娟

勁

睇錯以為係新一集

哇想點

跨求翻譯

跪

小娟中文愈黎愈好

小娟慢慢開始比班小學雞同化

孟加拉國的孩子歡呼雨琦的頭要被剃光.jpg
讓我們孩子們在billboard上排名第一！
ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

黎緊集learn way小娟會教牙琦做綜藝同埋會講屎
btw twitter有翻譯功能

我勁蠢而家先知

竟然係咁

Kiss the Radio同兩點出逃係咪冇中/英字?

Bilibili都搵唔到...

@daisukiren
IDOL CHAMP 投票活動 - 若
@G_I_DLE 達到最高票 - HWAA MV將會在韓國1,650個網吧裡的12萬台電腦播放！ 一天可投票30次（一次 = 15💙）💙可以透過APP裡的Quiz得到！

唔係完左喇咩, 輸左呀

今朝先投完 原來晏晝就完咗

差嗰少少

唔知件紫色杉會唔會返貨

layout咁寒酸, 一睇就知冇錢整..

Cube 好等錢洗

成班大細路喺度揀耳仔

榨乾榨淨
今日見到隔離團出english album, cube仲係度柒下柒下

如果冇咗小娟 cube一早摺咗

好勁

垃圾公司

波lee枝破la

The winner will be aired on LED billboards in Hong Kong and Seoul

唔知得唔得 不過投咗先

品牌代言 第四

akiii, 某化妝品(好似), con
仲有咩完全唔知

繼續繼續

一次CB拎既冠已經多過我捧既球隊幾年加埋

小娟最近成日開live

點解要分開開Live明明兩個都係公司

呀面又撩交打

梨好

仲有呢個唔知咩liphop品牌代言

街霸

投票投票

cube識送coffee truck咁生性

starpass儲票教學

1ad= 10P
1hr最多5次=50P
realtime voting 1人最多投5票(500P)

咁快有新一集I talk

終於有小娟版本

可以live vote了

MINNIE今日正能左

幾時先輸到

IU 27號回歸，下星期就好難贏

今次cb 係咪上少左綜藝？
好似淨係得周偶同啲電台咁

上兩次CB有其他咩

攞曬全個星期音放一位，好勁

呢期冇對手姐, 個景書邊個打都贏

dumdi dumdi 拎左六個一位喎ching

手作vlive

DUMDi DUMDi 攞唔到The Show Music Bank 同Music Core一位，今次係全部音放攞一位，真係好勁

DUMDi DUMDi 係咪打你隊油炸親故

thumbnail好正

解析(G)I-DLE 'HANN(一)' 到 'HWAA(火花)' MV故事，走出失戀盛開的火之花🔥【CINDY走套路】 // YO CINDY

無，GFRIEND gb完 (G)I-DLE 先cb

如果佢解釋係啱嘅話 小娟真係好勁

出道1000日

收到喊三聲..

Haku/ Mata > Miyeon

油炸孩子出道1000日粗卡

哭能左

女孩子們長大了
1000dayswithgidle

小娟上learn wave
1thek對佢地真係好

💜

小娟段胎夢係up 乜鳩

佢兩個真係好夾

卷餅cp

係翻譯錯咗定點唔係好睇得明
[Soyeon] 胎夢
在Cube玻璃窗外面，在金色的田野裡玩耍（稻米已經成熟），無論是大的金色動物熊還是獅子，都看著母親。?

Idle shuhua

勁閃

d公仔都幾核突

竟然係ptg唱

我以為以前啲rm 認哥係打歌期上添

中英文版

Omg

starplay
mubeat
starpass
儲票

實力女團

共你相識1000天

#미연 :
#수진 :
#소연 :
#우기 :
#민니 :
#슈화 :

日本風既MK面真係好正....

齊蔭

想問吓應援燈同埋嗰個應援燈鎖匙扣
官網係咪已經冇得賣

點解唔留返自己唱

Okvit有得賣

又白色

[ENG SUB] 210114 (G)I-DLE CUT on Cultwo Show

小娟好開心

今日換左part

MUBEAT要人

replay

【網劇<Replay>中字暫停製作】

大家好，這裡是延首。

網劇<Replay>於1.19在韓國OTT平台上架全集。 將於1.26(每週二五)在紅色電視機逐集更新。

這是美延參演的第一部網劇，也了解大家想要快點看劇的心情。 由於比紅色電視機先一步更新的OTT平台的<Replay>需要韓國手機號、銀行卡及實名信息才能購買觀看，中國粉絲並不具備購買觀看的條件。
為了熱烈期盼的中國粉絲能夠與韓國同步觀看，延首自購視頻並製作中文字幕，直到今天凌晨三四點翻譯和軸子仍在進行相關工作。 但很遺憾發現仍有人轉載擴散。

中字發佈時已標明“禁二改二傳以及商業用途，禁止轉載”。 但今日在B站看到了網劇<Replay>的reaction視頻，其中字視頻錄屏源於延首，這給延首帶來了很大的困擾。

為了防止擴散繼續蔓延，延首決定暫停網劇<Replay>中字製作，下一次更新將與紅色電視機同步。

如果看到B站有其他轉載或使用延首更新的<Replay>中字視頻，還請大家幫忙舉報，感謝對延首的支持。

BiliBili嗰邊話唔再更新中字
即係要再等多一個禮拜

ho leng

音銀音中要stream 多d mv 同stage

投票！

我屌你老母，今日show cham 取消
我地個一位點屌你老味

What Koreans Think About GIDLE

韓國人值得擁有GIDLE

原本我成團都鐘意
依家慢慢對小娟偏心

小娟粉表示一定要睇完unpretty rapstar 3

$$$$$$$

(G)I-DLE has been on a tear recently, racking up win after win on the weekly music programs with their latest release "HWAA".

In addition, they will be releasing English and Chinese versions of "HWAA" on January 27th at 6 PM KST. In tune with their upcoming releases and the relaunch of our forums, (G)I-DLE will be holding an Exclusive Q&A Event with their fans, only on the allkpop forums!

mubeat投票
starpass儲票

minnie唱英文仲正左

幾時出中文

我完全聽唔明普通話

冇中文字幕完全唔知唱緊乜

點解首歌唔俾人留言

遲啲又有新綜藝睇

唱得最清楚好似係美延

有d地方改英文怪怪地，可能首歌太東洋風……
但Eng ver會好吸粉，等中文出黎

出咗啦 但係唔知點解 YouTube 就咁搵搵唔到

唔好諗住瞓喺度都贏到
投票呀大家！！！

show cham肯比返個獎我地孩子未

中文版 中字

邊鬼個又野埋啲咩武漢肺炎搞到要停播
明明應該攞到第七個一位

minnie都用iphone

佢部Samsung Z flip可能flip到壞咗

希望小娟都快d棄暗投明

唔肯定有冇聽錯
係唔係美延想一齊live
之後Minnie唔想
話好耐冇試過自己一個live
唔俾佢嚟

情侶間條

本身the show停播已經少左個獎

唔差在出埋泰文啦

最後嗰秒金Minnie個樣Lmao

小學雞

好得意

minnie同面普通話仲標準過我

笑死我

連Soojin都講得勁過我哋

去洗碗

雨琦好孩子

真係重新寫

UNIVERSE好似開始左

韓文好到令人唔記得咗佢係Chinese

今次又使唔使貨金

UCUBE係咪變左condom

垃圾app

狗狗真係好有效果

其實咩黎 bubble 咁？

@nccucat

以下簡單說明UNIVERSE:
韓國網路遊戲公司NCsoft與CJ ENM攜手合作推出的手機K-POP娛樂平台，能夠支援各種
Fandom線上線下活動的All-In-One APP

APP將在1/28上市，在Google Play商店和iOS都可以預約
應該是需要付費的，但目前還不清楚費用細節

目前參與的藝人:
IZ*ONE、ASTRO、AB6IX、CIX、(G)I-DLE、THE BOYZ、姜丹尼爾、朴志訓、ATEEZ、
宇宙少女、MONSTA X共11組

預定未來還會有其他藝人加入

UNIVERSE內容(參考APP的應用程式說明)
★FNS：與偶像一起分享今天的日常
比誰都要更快地確認偶像的最新消息，並試著聊聊吧。
也別錯過偶像回覆我的留言及幫我按讚的機會了。

★COLLECTION：紀錄粉絲活動並領取獎勵
購買專輯、播放音樂、參加演唱會等
所有參加過的粉絲活動都會被紀錄並留下回憶。
參加越多活動，就能獲得越多獎勵。

★PRIVATE：無論何時何地都能更親近偶像
透過個人訊息來更親近偶像吧。
可以預約偶像直接參與的AI語音個人通話，來進行Morning Call及晚安問候等。

★STUDIO：與心儀偶像的角色同在
可以透過偶像直接參與動作捕捉及人物掃描製成的角色，來體驗全新的樂趣。
試著打扮心儀偶像的角色或製作MV看看吧。

★CONTENT CREATOR：透過親手製作的內容來獲得各種優惠
舞蹈翻跳、飯拍、2次創作影片、粉絲繪圖、甚至總攻情報
試著將親手製作的內容分享到平台上，來提升UNIVERSE等級與里程(KLAP)吧。

★UNIVERSE：每天都有全新的原創內容
去看看綜藝、畫報、MV、廣播等偶像直接參與的原創內容吧。
每天都有新內容更新，完全不會感到無聊。

UNIVERSE賺取的收益將會分享給偶像。
在UNIVERSE上的活動越熱絡，便能越親近偶像，
粉絲活動的意義也會傳達給偶像的。

會唔會取代左vlive

我諗應該會 vlive同weverse有關係
Weverse同Universe又係死對頭..

最底個度 年同日都錯

廢App 基本野都錯

我記得cd入面好似有張universe qrcode🤔

嗰個就係佢個官網 冇乜用

比錢買碟都要食廣告

我dc

牙琦究竟有幾多後宮

今次新歌我覺得麻麻

Soojin生無可戀

聽多幾次就正, 孩子d歌都係咁

其實呢個有咩用

又送

比你app入面多個章 靚仔啲

Soyeon Samsung死忠

希望今次唔係假名牌

都掃唔L到

呢個係唯一一個scan到嘅

呢d公仔究竟有咩用

Soojin嗰張係之前有人話佢哋話宿舍新嗰隻貓？

後尾有人話冇養

有冇人入到

Akiii Classic 有冇人知香港邊度有得代購
上次搵過冇 自己買又唔得 要韓國SMS

韓國代購個d冇人肯代咩

淨係搵過有冇人專代Akiii Classic
傻咗 冇諗過可以就咁搵韓國代購
好少搵代購 唔識呢啲

OMG THIS IS SO CREEPY

情愛妄想

On9

Wtf 個app好奇怪

連個天都唔想比我入呢個奇怪app

今晚八點

sure整親隻手? 淨係郁一隻手既

佢隻手包住紗布

vote on show cham & mubeat
save points for starpass

睇佢表情應該幾痛

haku mata個樣鳩到

Price list

個private call係用AI唔係用真人 咁我比錢做乜

好恐怖..

睇返以前都唔係好差姐

我屌以為係AI HAKU MATA點知係真
嚇到食手手

仲以為係吉嗰啲毛氈公仔

我一直相信HAKU係人扮

仲諗緊貨唔貨金好
有冇人已經貨咗 可以俾啲意見

IPHONE12

仲以為佢真係幫Haku Mata開咗個YT channel

之前見佢用咗AirPod Pro
而家連電話都換埋 仲要用埋個手機殼

功能咁弱智有咩好課, 你想幫膠公仔換衫定聽AI聲
遲下多D野先考慮

係SUB呀

感動

笑到hihi

個concept 咁撚戇鳩
課金聽假嘅錄音同埋幫假人換衫
會唔會有人受呀

啲人普遍唔受
但係見IG Twitter又真係好多人買咗
又要買又要呻

啱啊 睇定啲先

點解舒隻手整親官方冇通告
要fans自己發現

fs fan問咩事 佢好似都唔係好肯講

佢話係秘密
應該唔會係好事掛

Ok就用呢個

今日贏埋就八冠

推9埋佢啦

勁到仲要初6台冠軍

今日竟然上Simply K-Pop呢個細台

呢個台好似英文台嚟 比鬼佬睇

通常初出道/二三線先去

推

[NEVERLAND] (G)I-DLE 討論區 (18) - HWAA(火花) 空一 X冠 祝賀합니다!!

我屌, 真係改X冠?
我以為改返做七/八

都未定咪用住x 先

咁改番做7先

[NEVERLAND] (G)I-DLE 討論區 (18) - HWAA(火花) 空一 7冠 祝賀합니다!!

this

1001